匯豐大話冚大話 許智峯進一步澄清 促請匯豐公開回應以供對質

作者：許智峯 Ted Hui Chi Fung

人在流亡，家人在外頭本來應該盡量低調，但如堂堂一家大銀行因為要掩飾自己的犯錯，幫政權及自己擦脂抹粉，用「大話冚大話」，我有責任進一步澄清：

1. 早前匯豐戶口（包括本人及家人）被凍結時，戶口可用結餘顯示為零，戶口不能進行任何存入、轉帳，亦不能以櫃員機提取現金，戶口是被徹底凍結，而非匯豐所指的「限制部分功能」；

2. 家人匯豐戶口被凍結後，非常激動，曾親自致電及電郵向匯豐投訴，亦親自透過網上理財確認戶口不能運作，及親身前往當地的匯豐櫃員機嘗試提取現金，唯戶口無法運作。

3. 匯豐指不評論個別個案，但又指出相關事實被扭曲。我嚴正要求匯豐正面回應、澄清哪一項事實被扭曲，全面公開事件，以正視聽。

4. 家人備存曾向匯豐投訴及無法提存過戶等紀錄，促請匯豐公開回應是否備存相關紀錄，以供對質。

經營銀行，誠信及信譽是其最重要的資產。本事件性質極其嚴重，影響所及非僅我一家人的資產，而是香港及世界所有匯豐客戶的信心。

國安法下，究竟銀行、商界甘願為服務政權而犧牲多少？

越搞得大
走資走得越勁

人在外國， 真正言論自由， 許智勇變左國際大外宣
落order凍人戶口果個真係捉蟲了

英國國會傳召英國總部解釋

可以暢所欲言
除左人在外國
離開民主黨
都是主因

環球日報金融，地方奶共智慧

啲藍絲L樣仲話佢走係仆街
坐定定等政治迫害等坐監？
唔走又點引真正嘅仆街政權同勁共銀行 做仆街嘢比全球人知

我就支持3萬狗雖然必豬啦
国安法唔係唔過去捉佢返黎呀

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

難
道
你
叻
過
李
嘉
誠
？

蝴蝶效應

如果三百萬人走佬， 10%日日做大外宣
幾多PR公司都搞唔掂

許智勇一離開香港，就送一堆子彈俾國際線

有黑社會，我唔怕。

汁？

推喇 dllm hsbc

如果走資走到金融危機
黑警真係要攞獎

Nobel攞硬！！

去英國搞搞佢
匯豐而家烏煙瘴氣

國際全融嘅嘢，毅進頭目識條鐵咩

推

係fb發表文章 = 勾結外國勢力 = 企圖顛覆國家 = 誅九族式凍資
国製金融中心

咁趙立堅用Twitter都犯左國安法

所以許智峯有幾多錢俾国安freeze咗
應該走之前都過咗大部分去家人到?

睇死匯豐唔敢回應, 之後件事不了了之

唔好傻啦對質
不過hsbc 呢單野 邊個要負責上身呢

之前點勇都只系布景板
一旦退黨立即暢所欲言

#退黨保平安

匯豐只要一討論許智峯單case，其實就算洩露個人私隱，即刻投訴匯豐

三百萬人走佬已經唔需要做外宣香港已經玩完啦

咁又未到佢

本來有個議會圈養住呢班不穩定因素

而家DQ哂未等如放虎歸山囉

但政治嘅嘢 識春咩

i mean推到

Push

有咩好對質？結果得一個。

国製金融中心

開離户啦仲對質

On9政府自製炸彈

希望佢拎得翻自己既錢

當然係「限制部分功能」
你最少可以「登入」

越兜越黑

政府和滙豐都必須向市民交代許志峯被抄家事件

我係李大導就拖狗去英國滅口啦

犯法就係犯法，理佢海枯石爛

屋企人都係外國
希望冇受其他威脅

未定罪已經封查人冚家財產 瑞士銀行就發發喇準備 咁撚多貪官錢

用得奶共銀行都預咗，依家只有搬離支那先叫安全

見到連登插播咗個黎明Citigold廣告👍👍👍

如果係香港講，俾國安融左都唔知

橫掂匯豐都打算完全溶入支國市場，咁咪趁呢次送佢一程，等佢得償所願囉。

登入功能未有被鎖，證明只係限制左部分

如果係真，就要大手沽空匯豐啦。

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

關匯豐咩事

而家已經唔知玩緊乜。凍結，解凍，再凍結

唔敢公開對話獅子一定身有屎

識玩
可能hsbc 出啲罐頭文

呢單野一定要搞大佢

我係港共就莫須有埋佢屋企人
睇下到時佢返唔返嚟受

盲生

1. 早前匯豐戶口（包括本人及家人）被凍結時，戶口可用結餘顯示為零，戶口不能進行任何存入、轉帳，亦不能以櫃員機提取現金，戶口是被徹底凍結，而非匯豐所指的「限制部分功能」；

無限制你check戶口嘅功能

撳錯負皮
推推post先

牙TED

仲有張提款卡，可以登入到提款機，已符合部分功能定義

可能銀行淨係block咗網上銀行, ATM同credit card, 等你係外國用唔到

但係冇話唔提供櫃枱服務同支票兌付, 客戶仲可以親身返嚟香港分行攞錢, 又或係開支票去交租交水電煤, 供樓還卡數自動扣錢都照樣冇問題

佢個Twitter 好耐無update

係時候

中共到今日仲會care咩
宜家戰狼外交，疊埋心水大灣區內循環

HSBC

許勇

哩篇野知其一而不知其二

單野一定有馬戲華，原因唔駛講啦。

又凍。。。。5號仔仲有咩解釋？

告上英國法庭啦

hsbc 而家成日奶共
又準備賣美國同歐洲retail業務
揸5號仔股票嘅人睇路

上次支持國安法傳召單野點？
好似無左回事
估計今次就算傳召都係咁

佢大可以回覆係應港共要求咁做
而家咁嘅垃圾聲明係想點

咁其二係乜？？？麻煩你班5毛狗PR狗快D開估啦？？？？

你知其一二而不知其三

你哩D儍鳩同覆你都浪費我時間

hsbc好恐怖

個個整喺屌匯豐，無視許智瘋用中銀香港，中銀凍結又唔喺問題，反而專攻本地銀行，自稱香港人，可笑

兩間都係支屎底扮local，仲要分高低呀？？？

同深圳上海睇齊

好失望，咁快又冇棋淆底屌住走？？？

中國平安得7％
匯豐作為香港最大既本地銀行
今次比犯民同所謂黃絲搞一搞
唔荒唔變國有
你地繼續攬炒啦，到時唔好怪

平時喺香港如果畀人告無得出聲反駁
而家許喺外國真係啱晒
可以逐點反擊

估唔到我有生之年居然有機會見到大貓收檔

唔洗推都會，之前支持蟈安法已經比英國國會照肺過一次

枱面7%呀？？？

大佬，笑能死人的！！！

咁唔阻你地繼續擁護
用中銀唔屌，食美心屌
［我地真係好撚中意販民］

個個都勾結豬閪バガ

大貓已中圈套